年輕人上車機會黎啦！！！！

《經濟通通訊社３０日專訊》俊和發展集團（母公司為亞洲聯合基建（００７１１））聯席
主席彭一庭於記者會表示，集團位於屯門新盤命名為「青雋」，集團預計最快下月可以獲得預售
樓花同意書，當獲得同意書後便會部署推售。
項目涉及３５６伙，由開放式至兩房單位不等，實用面積介乎１２８至７６３平方呎，集團
不評論項目未來售價參考目標。
但俊和地產發展董事潘志才強調，單位設計將符合年青人需求，例如希望擁有私人空間及較
少在家煮食家庭，故大部分單位，包括開放式及一房均採用開放式廚房設計。
彭氏補充，由於首次置業需求仍然旺盛，雖然政府「加辣」，但認為措施只針對投資需求，
故預計樓市未來仍會平穩發展，集團亦不會刻意以高價搶地。

蓋清你住邊區？

128呎

保安個位都大過佢

128 呎 , 賣 300 萬 是常識吧 ?

屯門兩萬蚊尺！大小唔緊要！ 最緊要400 萬以下！同外母講有樓！！

128呎入面有20呎係環保露台😍

【終極劏房】全港最細128呎！ 俊和：參考學生宿舍 「皇帝都係睏張床」

俊和董事潘志才指，項目設計參考學生宿舍，「睇到學生宿舍好感動，未聽過有家長投訴學生宿舍坎坷。」

潘志才更形容好多年輕人食完飯就返房，甚少下廚煮食，鐘意響自已個房，所以好多年輕人需要既係一個房，就算皇帝擁有紫禁城，都只係睏張床。他認為重要的是「有限空間、活出無限」、「有Enjoyable嘅空間」。
屌佢老味

其實俾三球野買新樓百幾呎，
做咩唔買舊樓唐樓

我見旺角油麻地都係一萬蚊呎到

依 D 人死全家都唔撚夠 , 咁撚樣講野都得
咁佢全家訓棺材其實都同訓床差唔多啫

太舊成萬蚊呎你又會覺得唔值架喎
同埋, 太舊要揹個維修費分分鐘成幾十萬

學生宿舍幾錢租呢到又幾多阿on撚9

擺張床落天橋底住好過

到時個天花有灑水系統 正!！

香港真係唔係人住既地方

大手掃貨租比連登仔，仲唔fatfat

如果你無得攞綜緩同住公屋，又唔係有錢人既話，香港對你嚟講一定唔係人住既地方

會比人趕

正年後，俊X新樓50平方尺，參考西式棺材！人死撚左都係瞓棺材啫，而家有50尺應該好感動

都應該係

快㗎喇，依家都有太空艙啦

真心mode,咁睇啦，123實尺睇咩嘢價錢，發展商賣1球嘅話又會大讚業界良心，不過肯定唔會